smart fucked ft. 串咀cs 長文

是咁的
小弟上年申請咗5g居寬頻
速度初初都ok 70-100Mb/s
但去到11月 drop 到30Mb/s

（補充小小，家住觀塘，
番工距離以displacement 計15米內）

咁我打去問啦
遇到搬龍門情況，我唔再講
大致得出嘅結論係
“
- 先生麻煩你畀網速測試我，我再幫你爭取
- 你個plan 最多都係100Mb/s
”
咁我就覺得好煩， 30Mb/S 照用住先

去到12月 靈光初現
走上去150Mb/s （說好的只有100？？）
咁我以為投訴有效啦
由得佢
香港人係咁，無事唔多謝，有事屌你老母

誰知
1月跌到 1x Mb/s
咁岩有朋友分別來訪
咁啱 都係smartone不同plan添
泥到我屋企，好似入左結界咁
速度都一
樣

好啦，第二輪 難cut 過有線對戰再開
長文
長文
長文

初戰，低級cs
節錄
低：先生 你考慮將你個plan 轉落手機到，或你轉俾你朋友
我：下，我朋友上到泥都話失望，我自己手機同5g 都係得1x 我點解仲要extend 個plan俾自己受害。
低：先生，你既上網速度係我地記錄睇到，最高去過140Mb, 而每月用量都有曾加
我：下，我咪send左圖俾你睇囉，得10Mb 左右，何來有百幾，再者，我係訓覺download Netflix, 第二日睇，因為正常時間係lag 到睇唔到，同埋download量 同速度 好似唔太有關係wi。

如是者，拖到岩岩 有個高級既打泥

高級 cs Tammy Yix
佢解釋：先生，速度係 根據您所在位置嘅建築物業釐定， 或係當下發射塔使用人數而有作出優先處理

我： 第一我冇搬過屋 咁好大機會即係第二個原因啦，
我行出兩步路去到𨋢lobby，
速度提升到百幾二百，
我相信都係同一支發射站啫，
咁又何來優先次序呢

佢： 先生我根據你2月21號嘅使用量嚟睇, 你出到去到百幾Mb 使用量上面 一個月畀一個月多 好難相信你速度會咁喎

我： 第一我咪send咗圖畀你睇囉
第二， 我夜晚瞓覺先download 就算一秒10Mb 都緊係大啦。 我慘撚到今晚download聽日先睇 完完全全享用唔到即時嘅網絡享受。

佢： 先生我重複多次啦
根據你所在個位置嘅建築物嚟定
或係當下發射塔使用人數而作出優先處理

我： 又重複 啱啱咪答咗你囉
同一個位置幾個月前同今個月點會有咁大影響呀

佢： 先生我哋公司未能夠幫你提早完約
或者你考慮下之前嗰兩個方案

大致係咁
中間飛out左好多
以上只係總結，因為都係不停地loop

總知建議中家
唔撚好再用smart fuck
我依家硬食手機plan+家居5g
換來串咀cs 同1x Mb 速度
我fuck

大家有無解決方法

屌7佢